FIFA20 Ultimate Team 奴任死守區 (217) 唔抽pack奴黎托咩?

誤中1001

想問下勞特納有咩唔好?
9張好似幾好
我想要隻90速的前鋒

第一次開，有無開錯?

自己都唔知係唔係no loss glitch就要公審人...
你要知道輸波唔走唔係錯嫁

隊波都唔係好貴啫

有無人知futbin個prediction點玩？佢話會派錢俾頭3名？

英格蘭ST諗住中曼明叔都好 起碼都識
球齡淺真係唔太知Lineker邊個

我係本人 我岩岩都斷左線 輸波有咩大不了
我洗唔洗做呢啲嘢

天使

唔係星期二出既

英格蘭名宿，最勁係李城攞英超後著孖煙囪做show

講波佬

好肯定好過shearer/ wright

真心一問
Icon swap除左icon pack仲有邊隻抵換入隊

可能我新玩返，我隊野600k都無，見識少

WL打過 應該唔係閪人黎

突破

換杜sir定pack? 我無咩心機奴哂
棄左一星期，星期一玩返諗住奴icon, 打左成晚贏得1場，係咁和波，70分鐘入完波，對面就食左春藥咁逼搶

大家比一比意見邊個組合好

1.KAKA+抽包
2.MALDINI+PUYOL
3.MALDINI+OVERMARS

我隊波正正欠缺3個位置比較似樣的球員
LM CAM CB

嘩屌咁都撞到Ali is g

Carlos Alberto

天使萌

馬隊

社SIR吧可以9射過穩下

好耐無上水

奴到21張會唔會換中前場仲抵

3overmars>Neymar

後防迫切過中前場？

又撚

因為我frd試過similar case,入幾粒後唔知點解彈game,所以自己敏感咗,如果我誤會咗，同巴打講聲sorry

ea閪ser彈game平常事啦

我揀1
不過可能3啱你啲
要睇下你本身個陣幾勁 同求唔求end驚卡

成個fifa20 最開心一場 俾佢入先扭patpat慶祝 +full replay 屌你老母死popo
之後俾我反cup rich咪又係輸

想問呢期total 有幾多粒token

12

3SM 5F又真係可以玩下9射嘅

其實有冇真.Moment overmars 食評

呢張卡futbin正評升左好多
應該唔少人換左玩落ok

想試

我個陣
唉.........越睇越垃圾

我都想知道
5F好似幾吸引Ingame做ST又好似唔錯

部ps4又開始瘋狂彈碟，安心棄驚

無話唔好
但一定係抽包過癮d

張美斯太貴

呢個閪到震 後場 猜波都小事
第一次見人 龍門球 開比後衛 頂番比個龍接

上網搵教學可解決

96用到尾無問題

我都閹左個制 從此安心

如果換勞特立
砌埋隻夏世三
係咪暫時夠end game

黎緊30LV有張馬體能LM又好似幾啱用

世三無愛就唔好使喇 買隻尼馬 仲抵
個sbc仲要回d untrade pack

想換廢特多啲

哇 好耐無撞過佢
你係開19玩定20新開返club？

隊波爆機未

其實張prime點解咁多負皮

正解

Ea真係on9
個sbc 叫boys in green
竟然無馬明換

反而想換Belotti
好似好屈

玩緊曼聯隊 之前miss左朗隊無整好後悔

上集有頭鎚就屈

換卡啦c高需要左翼

英超隊30萬budget買普金雲迪克值唔值
定係有更好選擇 隔離果隻係萬聖奧達文迪

可以一戰

有冇ching 1650分左右 一齊解任

值

西甲真係無乜左翼似樣
夏神 if基士文
無喇
所以卡拉斯高真係唔錯㗎

除左踢豬拿隊之外

唔該大家，咁我應該會換
隻前鋒好慢。。 。

右翼想換 ss ben yedder隻thauvin唔夠力

天氣一潮濕就會彈碟

86doucoure拍kante打防中掂唔掂
之前抽中咗佢張紅卡 要夾chem諗緊用佢定普巴

你如果本身隊波有野up就換隻人仲實際
但如果你覺得自己係天選之人/無欲無求 就可以換pack

換

本身隊波係點

Acuna 定thorsby打閘好？

咁你隊曼聯隊已經無意思

sam哥有冇食到佢

人間慘劇

仲要勁
我轟都忍唔住做左

有無奴james?

Samgor 食評?

麥基迪好廢

有冇巴打試過施丹打防中
佢同kaka都有愛 但得一個cam位

條脷靈活都爆
床上5* sm

Dou>pogba

我都想講

同quaresema 差幾皮

Thorsby

連保養期都無

搵隻打st仲好 我draft試過一隻防中 少左隻防中咁

隻野根本係用黎打防中

我玩19呀
20都有開不過成隊最貴係普金Kante

St 有牙朗
絕對核心

有冇人同我一樣換左日本仔

無呀 好小玩
而家用keane+veron打防中 好難用

點解咁講
Work rate唔靚啵

之前係明奴打前
但我唔識用，覺得佢好慢

所以暫時換 Lucas 打前
但佢射得麻麻地
我其實打算買TOTW Vardy代佢

不過icon未知換咩，所以都想換隻前

哥利斯馬吹奏黨獨力幫我做完意甲任

列卡特打返中場 換隻馬甸尼+laudrup咁就可以10chem哥利斯馬 最強rw

之前有無去見面會

咩見面會
佢嘅見面會？
去嚟做乜

無用過loan 版呢?
自動吸波功能

Baby ?
嗰時試黎打攻中 冇試防中
其實防中計 係咪baby好過mid

呢隊 拎14-20win 完全無問題

事實證明....
現實之中, 我唔會真係只買黑人架........

係咪開始懷疑我取向呢.?

隊波in game咁樣 想問下Icon swap 點揀好
諗緊 moment大簡/petit 或者 馬隊/勞特立+pack

對中堅

揀錯姐 都係意甲個隻嫁啦

有畫面

個龍

90 mane定90 overmars好？

有Save with feet 用落唔差
諗緊轉86 lecomte好唔好 都有呢個trait

呢隊17-20 win 真係唔係咁易嫁葉師傅

佢係少數我記得個名個名太易記

唔好太矮，身又短

邊有咁多肥換埋馬甸尼 🤣🤣🤣
可能直接買vvd

好崩潰。d6輸到d8都係贏得2，3場

去嚟做乜？上床咪見到

好失望，過左咁多日呢度都仲未出現真朗古烈油雞告魯夫

棄晒

成功需苦幹

清泉

遲啲有錢就會轉返totgs達史

而家啲人降哂d已經唔係之前個分組

要有效率
一定係星期五六日奴
最hardcore個班去晒WL

d4d5升降機認真打都要落d6

已經搞掂5大聯賽 差歐聯 但唔夠11張

尋晚推晒出去，發過豬頭

左翼邊隻好啲

尋日個限時sbc都係，我1堆曼聯勁受歡迎
今日再睇，跌左3倍去返正常價

點樣可以放兩隻同一樣既中堅。之前二揀一james or kubo, 揀左james。早知換kubo

屌 我futbin 砌陣 揀錯姐 kubo 係ffs sbc 黎wo

Kubo SBC嚟 要十幾萬
James 就免費

但無做就後悔左
估唔到 出出下 日本仔都叫齊腳

你哋會點揀

95/96美斯+TOTY迪莊
TOTY美斯+FB維度

迪/維防中拍艾辛

前者
M10 toty同其他版本分別唔算太大 係買佢條氣

兩閘

就係買佢條氣

之前諗住一係奴james一係比錢換kubo，大家都係右翼，Kubo睇人打好用好多。

Stay back 食埋 shadow 應該ok

一定係包

ss 美斯 + Toty 迪莊

如果之後剩係想換馬隊，可唔可以唔打WL個任，其他都奴曬。我已經用左9張抽撚左隻廢雲佬。

星期六日想留番d時間，已經好耐冇打WL。

可以skip 2個任

太好了可以skip，謝謝巴打解答。

推

抽咗pack再諗啦
btw bb rio唔太夠力守而家班怪獸

想問如果法甲potm出包皮
而家啲92 93包係咪會跌

有無巴打係咁斷線

參考下bruno

Leak potm出包皮嗰陣會跌少少
而到真係出嗰陣如果個sbc貴得滯就會升返
而EA肯撚定會出到個sbc貴一貴

等緊價入92包

幾時會公佈potm

個ser好lag，㩒左射球慢半秒先起腳，頂

呢隻game係咪唔會再有5格打

正一閪game, 5格4ms入game, 揹住舊沿咁, d人鈍撚到豬晒咁撚樣, 下場又無事, 個server閪到個gp好唔穩定

呢個似係Dr script嚟啫 dr真係好癲

你單跳閪gp 已經係好幸福啦 我不論插modem router 長期慢同鉛 好耐冇玩過正常gp

連咗中亞未

等賣91包sosad

包啦

有冇講team of the week會點？

傳fb totw

升左上d5 search唔到人，打sb又彈game計我輸，咁點做icon swap

check下係咪喺中亞先

感謝咁多位做晒PRIME PACK既巴打
見到咁伏既機率我都係決定唔抽PACK了
正選ST用緊MID杜SIR
等下個月換隻第一手杜SIR再套現返手上果隻
拎返1M冇得輸
反正有足球GAME癮會玩到21

連登同FB都冇人出過4大神獸
而家同EA賭仲衰過過大海

how ?

Pro Club --> Creat a Club 有得睇

有冇巴打fdly 順便奴埋馬隊同迪比細佬個任

姐係要quit左之前加入既球會，自己開一個?

如果你本身有球會都好似有得CHECK 不過我唔識

唔抽點知伏唔伏？
都就黎end game
拎番d錢做乜

抽抽抽

求其開個球會就得架喇
冇中亞等如打讓賽冇意思

死ser?

Areola廢到閪咁 一球都無救過

真

btw不推文

SBC整Coleman係咪唔洗嘥錢整比爾連
有冇食評

EA係咪係美服果邊跌到仆街冇錢請打手
成50幾人先得一個中細哨

有2個韋拉

冷門一問
德甲sbc係咪換rb最好
但本身已經撚緊隻mbabu好夠用
如果係換隻cam代普金reus係咪不智

同意呀
淨係抽ICON PACK個快感已經冇得比

5* WF

連登有人中韋
Reddit有人中古
唔係唔抽呀？

係
不如買隻kainz試下先啦

改隊波叫 China Virus 出唔到
就咁China 又唔出到
USA / Hong Kong又出到
我屌你老母奶共EA

PS 但出到 Chinese Virus

你隊波唔洗用勞特立啦

如果神同你講俾2件禮物你揀
一件係入面一定有100萬
另一件有10%中500萬
但90%係0
你會點揀

不過連登多賭徒應該全部揀後者

但你果100萬都係一時快樂，下年就冇，咁點解唔博

雖然我揀左林8，但之後應該都係抽pack，其他冇愛

有得改名咩

九吹 有人 MID ICON PACK 中真朗
運氣既野 話黎就黎

抽完pack仲可以揀馬甸尼 卡卡
其實我唔prefer揀攻擊球員 玩太耐一隻ST太悶

學你話齋
如果20 3月中真朗但硬吹
TRADE得就正拎去賣COINS就正啫
寧願留返D運氣去21度10月中屁包普金仲爽

自己少SM
諗住轉毛敏拿殊
張相型D
又未撚MOMENT
ST撚過5腳真係玩唔返4腳

5腳控
數下我個陣有幾多隻5腳就知我5腳控幾嚴重

到底聽日張紅卡會開乜鳩
打左11w

唔明 唔係不嬲硬吹?

傳緊話係新卡面個張TOTW MOMENT

11點咪知

我都仲未做
一陣博下先

隻cornet好唔好用?

5腳無Ben yedder Fail

dls查斯古特

廢到爆

睇STATS仲以為OK

所以要睇埋價錢

唔急入隊應該係換daglish
不過勞特立cam夠你玩到棄game

笑撚左 LB李三腳

15lv換左咩人

發現成隊波鎖死哂
換邊隻都唔得 只可以Zam升級Alberto

曲線？

有冇片

17:30開始

唔係英文

唔係81

右下角唔係英文 唔知咩語言

Ea bug

App入面moment 係啱
Game moment 出左baby個profile

ben爺打後備
有杜sir同屁ben爺好難正選

啲pack要點拎

好對唔住咁多位，奴任俾佢隻年美斯姦
真係好對唔住咁多位

無錢upgrade rio
講起佢而家真係廢咗
間唔仲會俾人撞開 失位咁

咁抽咗pack先諗

比人射廿鳩姆腳 你D 防守唔多掂喎

速又屈唔到 扭又扭唔到=幾星腳都冇位起腳射

打兩張online draft兩場都對面都moment真朗

大執

之前強姦左佢5-2
再PM佢8964 8964

有冇巴打FDLY

好多係沙地果邊語言
Lb=LW
之前屁馬都出現過

光F香港巴有無睇呢個版
希望你見到
頭先無惡意
sorry and good game~

上92/93包 dem 上87
巴打同me一樣拎zambrotta打中堅 我之前拎佢打防中好掂

華西仲未有半身相

平時WL 14-17W
一見到佢已經認得個名，跟住打得好緊張，跟住輸兩三粒我已經死狗咁

有無巴打可以幫幫手刷馬隊迪比同兩件波衫任

肯公佈聽日紅卡抽咩未

想問咩黎

11點都冇

Draft 0w開左個loan pack
出隻吹得嘅84

個pack限死81-85？

肥doi和你試
90 Flashback ARTURO VIDAL

勁撚到癲

等睇沙地聯賽、巴甲、澳職⋯

仲要no expiry

我0w出嗰個組合係
唔知其他pack會點

啱啱Down咗PES lite玩
好唔慣啲gameplay
fifa傳到嘅 射入嘅波喺pes係fail
畫面睇壞眼 啲草地光到
不過中好嘢機率真係幾高
玩咗陣已經有special dybala 西瓜 藍斯 goretzeka kante

巴打幫刷frdly ok?

可以啊 我都差一球頭鎚要刷

我可能要刷幾場ok?

okok 我之前加過你

你邀我

睇人打覺得似真係睇緊波

食飯前dr 5格都好順，之後場場dr都4格 連輸on9波，點樣搞搞佢變返5格

有冇巴打試到佢個SB glitch
下半場領先後去人哋禁區fake shot
電腦真係唔會攔截但去到80分鐘後又唔得，佢又會無啦啦搶我波

81-85loan
出咗83if

我啱啱自己打最易電腦fdly搞掂哂意大利+馬隊+金童

Ucl 卡計唔計歐霸

有廣東話旁述

點樣有loan pack

成日唔記得左有電腦fdly

我場場都得 自己半場fake shot 3下 唔好多 就ok

啲基本sbc未做過
見到即做

有無巴打知sbc掛機大法
係咪更新完已經用唔到

奴個icon swap又要沖鏡又full replay想點撚樣

今日world class仲得

垃圾驚黎
後悔哂左幾舊水

同黑警巴刷完任夠左15lv 換咩好

意甲啦

你地講果啲loan咩黎 我搵唔到既

Pes lite免費架wor

我出fifa前買左pes 以為好玩 點知onL9

太易得到又無癮
人就係犯賤

12點都嚟 聽日究竟排咩彩

日日都畀人屌 你google佢psn好精彩

不過操作同FIFA完全唔同
想玩嘅話又要學過晒

仲未出最新抽乜？？

求教

EA係咪HOME OFFICE

呢d撚樣仲打咩stand with hk實係知唔知醜

Malen做乜上返熱門

好核突

有Carousell 是咪本人

玩完fifa去玩好唔慣 硬係怪怪哋
應該都係hea打ai算

唔係同Ramos換位

啱啱開始玩ut
兩年冇玩完全唔知要做乜

ea總部啲人係咪中曬肺炎死曬

ZiRal_Dog full replay狗屌你老母

依家開loan pack會變tradable
打online draft 0win 有機有loan pack
但唔好搏 岩岩試好彩有個loan pack但開隻82

傻鳩又full replay又話唔識英文 入埋啲鳩波

回頭是岸 同埋下集先玩啦就end game冇乜新嘢出 你會冇乜遊戲體驗

好期待嚟緊個WL啲玻璃心大劣人見到會點

見呢排冇乜嘢做又平特登買嚟玩

中超放題
Btw 連美斯都有特別卡搞撚錯

Lingard
係咪無靚相

Dllm linmessi

出小白哥利做乜鳩 有fb仲用呢張咩

睇個隊名應該係支那人
65分鐘拎左紅牌
之後狂拖時間
俾我85分鐘絕殺
贏到支隊，仲要咁西，真係特別爽

上年totw28

垃圾

會唔會俾ea block?

下原來咁出
都幾好wor
下期係咩

笑撚左hea到Ea

小白保保比返巴塞我ok?

屌 冇隻想要

好彩無打

咁我做咩玩20🙈

hea撚到

可以放假

應該係fifa 18?

EA真係趕客

前年先真

我正想咁講

係邊改名

SQUAD個名嚟

Sor講錯應該係前年

下個禮拜好D
今個禮拜真係趕客

d卡廢到..

張占士前年76pac 今年56pac 收返埋啦EA

OTW De Ligt
連美欺

咁都有source

咁弱智 d headliner 卡有救喇

報左

特登打14w 比d咁嘅嘢 留番下個禮拜先開啦咁

walker HL 即時升100k

紅卡係固定

含得

TOTW Moments will be a recurring program that will be based entirely on a historical TOTW release from past FUT titles. Each squad will be a reflection of a specific TOTW that was released from March onwards in each product year. We want to keep these Items distinct, to help distinguish between authentic performances taking place this season and in previous seasons.

All players that will be released will reflect their current teams, and their OVR increase will be in line with their FUT 20 upgrade path. For example, in FUT 18 TOTW 28 Kyle Walker was given an 86 OVR Item in line with his FUT 18 upgrade path. For his TOTW Moments Item, Kyle Walker will be an 87 OVR Item based on his FUT 20 upgrade path.

亂鳩咁出卡 點玩落去

HL 可以炒定如果跟pattern

就係otw唔可以同時升埋一份，先要改卡面

好彩無打wl不過要奴icon swap點都要打一次

OTW有得升的

屌佢老母咩

dllm, feel到有fb totw sbc
癡撚線

To ensure that Live Items continue to be valuable to players when building their squads, we’ll also be upgrading Ones to Watch and Headliners Live Items based on if they are released in a TOTW Moments squad. As players with dynamic Items are selected for TOTW Moments squads, they will receive upgrades accordingly.

When the regular football calendar resumes, Ones to Watch and Headliners Items will continue to receive upgrades as they would have done previously.

我張阿爸咸同adama冇得救

不如rttf跟埋上年

慢慢loop....分分鐘世三都可以inform

肥doi食乜chem?

無所謂啦都係肥料卡
今個禮拜照報wl

dllm即刻召還張世三先

好後悔之前放左世三otw

我都奇怪0加特上年點會有totw

望返個list，原來胡禮菲臘斯仲未退体

Dllm ea
加速棄驚

邊度可以睇18 19 三月後既野totw database
?

隻futmas本身食左shadow所以我試果陣都公平啲食shadow

姐係點
姐係嚟緊ea鍾意出咩就出咩？

世三重新起飛

死fifa 下下都script人和波 最後補時兩分鐘我見和左又攻唔入所以自隊一粒 送對家都唔比你ea撚呀

隨機一年totw重出

今個week就出返fifa 18既totw 28
估計之後都係出返前幾集既totw

其實佢都係出返嗰個人，又唔係出返當年嘅實力
坦白講我都唔明咩意思

所以我唔明白咁樣反而係出廢左

屌你老母ea
copy and paste又賺幾百萬
個世界真係癡線

好明顯係home office
懶撚到咁
相都唔搵多張

佢鍾意勁就勁
廢就廢
幾年任佢揀

希望張hl mertens有得升,連勝就要等復賽

根據過往經驗有冇人知嚟緊幾時有promo同係咩

球員一樣
但啲stat係唔同

睇左18 19 totw history 最有機up 都係得世三 利雲

有一週有隻包皮 其他都垃圾

世三otw 21w->28W(斷貨)

咁以後sbc係咪會request Fb totw

佢話兩款都得

成隻game就係不停翻炒
Fb moment promo特別卡
而家totw都係用翻炒方式去解決
應該再走多批人

任佢欽點

盡情FF 雖然有Robben

cls otw hl都升
咁rttf都升得啦

KUYT

張walker係cb嚟
夾到chem可以同ramos調位

淨係得呢張有d 吸引力

比較似樣

今期已經係28

舒爾尼就射

冇計 bale都係辣殺

冇卡面

玩復刻totw Cls

處女contract

打Cam

2場正選 60mins 換出
5場super sub 60mins 換入

ea 9 出好過唔出

點會錯過搵錢機會

而家停哂比賽
你叫EA 點唔亂鳩咁出者
用以前TOTW 咁出已經叫做冇辦法之中既辦法啦

點搵錢

抽個個都on99

啲pack隨時儲到fifa21都冇promotions抽

真 仲有2x個

promotions就停唔停比賽都可以出架啦
唔駛同EA擔心

今個weekend應該有新卡

有冇巴打想依家chok icon swap token?
我依家d4 1298分

想要bale

咁都無計
停哂聯賽都係第一次？

用過kainz唔係好岩手型
可能得icon swap換卡卡 thank巴打

有無人打fifa19 fdly?

20 fdly

19 rival搵人仲快過20

weekend係咪應該birthday promo

係喎 爭啲想一到兩點即刻抽

之前EA生忌都係玩轉位 今年會玩啲咩

玩咁大

收貨

開下先

唔好ff
WL elite獎勵黎

普通SBC

慳返6個token?

準備放卡

巴西cam個陣 有冇一刻諗過出pele

可以奴隻Loan 版 Moment best 來玩下

De ligt 88otw

87walker

Advanced有個新sbc

曼又準備要斷

本身一開
法國🇫🇷
ST
心諗唔撚係查斯古特
點知

乜撚野沙無洛克人呀

頭三關難度大到仆街

嚟料喇

有冇人打2局 20 fdly

RG Van dijk換walker cb有冇得諗
因為我ss mahrez唔夠chem

let's go

lets go

值啦

Ea應該唔會俾otw世三升得高過毛聞

ready

是鳩但啦遲啲開Pack抽啱人先做

集火

繼續lets go

🇯🇵🇩🇰🇫🇮🇳🇬

係咪聽日公佈法甲potm

Hi

第二關要愛/北愛rare，炒到天價不是夢

出球後衛

今個星期會出咩新pack?

hi bro
psn

Let’s go！

let’s go

賭贏ea

top 7 lets go

雖然係WHO 但都恭喜

怕出socrates多d

今晚個pick weight咩事
定成班打手

真係得啲Who先會開好野
懷疑呢到巴打已經俾員工mark晒Account

以後唔講野了

個啲成日擺低psn約fdly個啲摘低晒

意粉抽到迪比亞路滿足了

仲有冇人

踢4141 2個cam
拍迪布尼，點揀好

Walker cb貴撚到 512k

北愛呀？

好撚多任 點做得曬

些路迪無北愛人

等睇我出好野啦
但依家先得3個token

曼聯人一場搞掂左 第2場再加些仔人囉

咁啱有張

咁轉會唔會大downgrade

想問下阿記隊pires定overmars好用d?

北愛少D炒得勁D

我有無睇錯, 其實要呢d人做咩
大家掛既場數都唔同

成隊波都冇就要買架啦

呢張應該係因為新個advanced sbc要嗰隊

連隻zaha都照炒高左 咩料

Overmars

係咼
shamrock rovers
我都有隻....之前為左要48 RATING 人用150 coins買
而家賣到6K

diu la sing 今日啱啱個sbc submit 哂d Celtic 人

咁樣出totw 我阿仙奴特別卡咪要復活

加我psn下次打啦

睇過上年原來無乜阿記卡

Added

想同你fdly 睇下點樣幫到你升到at least 11w

但熄左機 聽日先

多謝巴打打救

88列卡三十幾萬真係幾抵玩
好撚大份

可add定先

有啲唔捨得carlos 用咗400場

點舉報啲大陸人開加速器？
場場對佢哋打半場就開始delay
佢哋啲人仲係好順
咁同出cheat有咩分別

做邊個唔抵喎咁樣祭左佢

有9萬就買隻普金86算啦

walker drop快d得唔得

有d後悔做左熱山

好鈍，tie仔7chem打中堅仲勁過佢

吹奏開winter ake開心使用中

仲用緊futmas 熱山+schar
覺得還好

祭左佢

迪比亞路
杜蛇
亨利
卡卡

早知今日先開

全部打手黎

用到熱山個期就換左佢走了

我仲未奴到

快 食氣流

Storyline Thorsby食咩chem

btw原來佢中咗武肺

換左日本仔tim

好想用Moment Best好耐，而家仲係用緊Prime版

Sorry 問得唔清楚 我指成季

24

提子國旗

中FIGO 收貨 入到隊又可以綠線c7

唔好意思借一借位

賣fifa coins $3.9HKD /一萬coins （包稅）

共500k，全要可計$3.8

TG:

祝大家Walkout長抽長有

從3月18日開始直至各大聯賽恢復比賽， Team of the Week Moments週最佳時刻陣容將會在每週三晚公佈，用於取代之前的Team of the Week週最佳陣容。玩家將可以從多種渠道獲得TOTWM球員卡：

FUT Champions週賽獎勵

各種球員卡包

Squad Battle每週獎勵

SBC

FUT Objective賽季目標

徵召模式

EA解釋了與TOTWM球員卡相關的其他規則：

如球員退役、禁賽或沒有在FUT20中出現，所發布對應的TOTWM陣容將不會包含此球員；

球員也不會背靠背入選TOTWM陣容；

TOTWM 將會使用球員的半身像；

未來會公佈要求獻祭TOTWM球員卡的SBC；

現有的TOTW球員卡包只能開出TOTW第二十六期的球員，如未來聯賽恢復TOTW球員包將可以開啟當期的周最佳球員；

Ones to Watch動態卡和Headliners卓越動態卡將會根據所發布的TOTWM陣容觸發進行升級；

歐冠和歐聯動態卡的升級依舊會根據現實賽事結果進行觸發；

每週四凌晨推出的Marquee Matchups焦點戰SBC將會被Marquee Matchups Moments焦點時刻SBC所取代；

各聯賽二月月度最佳球員SBC會如期推出，未來將會根據各大聯賽恢復情況決定；

歐冠歐聯以及南美解放者杯MOTM當場最佳球員卡將會暫停發布，直到各項賽事恢復；

週賽獎勵紅卡球員將會是當周公布的TOTWM球員，且TOTWM球員可以用於完成FUT Champions升級SBC；

一陣mm SBC 要TOTWM 去祭就正

我琴晚都post咗

唔知換邊隻好

stat 隻中場最好

想問呢件係咩波衫

Toty

應該無得買
Ea送/奴
已過

thx

未來會公佈要求獻祭TOTWM球員卡的SBC；

TOTWM球員可以用於完成FUT Champions升級SBC

可能到時都只係要求totwm/totw卡咁
個廢是totwm無人要先咁寫定姐應該

佢應該係話紅卡會中totwm
而d 紅卡亦可以用於fut upgrade

即係任鳩佢出卡

其實之前都係啦 美斯4粒又唔出咁

點解我開林8

要出的話攻擊球員求其入一球+贏波都可以出

呢段中文邊個譯
英文咁樣講 佢淨係譯中間果句

Can I use TOTW Moments in Squad Building Challenges?

Yes. TOTW Moments will replace TOTW content and operate in the same way. Future SBCs and Objectives may require either TOTW or TOTW Moments items. We are also currently working to update the requirements of relevant active SBCs to reflect this change.

其實好合理 因為之後冇totw 如果totwm唔可代替 咁之前堆if 咪好珍貴？

FIFA睇中文真係嘥氣

Icardi今季入咗成廿球，結果一張if卡都無
渣住佢張otw都唔知可以點

如果睇 totw 淨計法甲 得12球啫

順起上來一晚三個鐘D9上到D6
尋晚西到歌兩個鐘輸到落番D8
最慘係奴緊任仲要用哂借番來架勁野

d用字似係大陸網 卓越動態卡 歐冠

想做隻Vidal但又有Acuna 值唔值用哂D untrade 黎做 ? 求食評

點解張totw bale 會咁貴
Rttf bale 同rttf dembele個價睇齊
但又無咩點見過人用

隊波唔使大執咪做
無謂為左佢而換隊

如果換就真係人換人 唔洗郁位
有無清做左維度 同用過acuna

Zola 打唔打到邊？

有冇巴打frdly快刷keane同best

想推番小花入中路
要搵隻打中既去邊
屁同花係咪花cam好啲？

而家冇比賽踢 if卡會有咩安排?

上面爬少少文都咁懶

自己爬文 有埋片

上年佢個頭幾勁 今年真係完全冇見過

我去跳樓了, 棄game.
我估唔到EA 要出北愛高RATING.
頂佢咩
我以為st patrick day 只係for 愛爾蘭...
打fifa 要學埋histroy, 真係慘.

Del piero打最前食咩chem好？

你win.
我去緊IFC 頂樓, 身穿綠帽綠衫綠褲 (愛爾蘭)

EA復刻往年嘅totw，係咪即係可以準確預測到會出咩人，增加炒dynamic卡嘅成功率？

我可以想阻你少少時間刷埋馬隊迪比亞路
如果可以就加我啦 麻煩曬

其實打電腦刷快過你add嚟add去 搵人熄game

開埋prime icon pack先啦

一場半場就係電腦快，7場應該搵人快啲

開埋pack應該會諗都唔諗就跳

係 有機既已經升左

其實佢得fifa 17/18/19揀？
再早嘅好多都唔係到？

正路就 17-19 totw 28 or 打後

睇左都係loop 世三 利雲 最大機會

希望屁都有一下機會

出隻pogba比大家玩下都好

肥doi話全驚頭三b2b
佢話比較似vidal既得 fb 保球王同ss acuna
姐係vidal > acuna

I就係睇左條片 但佢話同Acuna/ 保球王頭3 先覺得煩 唔知換唔換好 因為stat好多Vidal高 但acuna細粒同Agility balance高10 點 今集又玩靈活型

留左50pack, 仲未想開住
好唔吸引

防中cm唔使太高agility啦

Vidal 無expiry
唔肯定就睇定d
起碼等埋星期五

不過肯定勁過

15lv換左張 thorsby, 用佢定8chem acuna 好?

屌你老母對上一次防守大變動patch係幾時
場場都可以俾人456，都唔知自己打緊乜撚嘢
平時WL 穩14-17，打到好撚灰

早兩個禮拜到

未見人吹奏thorsby住

唔關事啦 係其他人降晒division解任
宜家D8既人仲勁過平時14W d對手

本身d3 打曬的icon swap online已經d5

有無人用過隻ikone?
好似唔錯拎黎打翼

EA死ser?

勁就應該勁過acuna
但快同靈活就一定acuna好啲，睇你鍾意咩
我覺得acuna 8chem入到隊嘅話就唔洗特別做
Up其他位先
真係冇乜嘢好up先考慮做

Acuna 10 chem 到 ，連messi zambroatta
咁再睇睇先

已換但未用

有ig拎佢同mid vieira 比
Total Stat 同in game stat 都高過vieira

咁我就覺得唔洗做
除非有愛

模組應該唔大隻

其實韋拉模組一定贏晒嘅
係差左隻意甲仔用落有冇韋拉7成咁啫

我宜家得閒就入去own goal走場
快快手手幫大家解任 等d 勁既人上返去高division 都方便自己解任

Sam gor acuna set stay back定balance attack

我較佢Balance
搭隻主守，主守嗰隻先stay back

咁我試下85 blanc+ acuna

張prime 波歷克頓到跌舞
邊個話可食用
點食呀
成個大番薯咁

屌你老母個臭鳩閪
人哋爆底driven pass可以first time tap in
我爆底傳返出嚟後上嗰個可以跑過龍要dok步後退返兩步
條後防完全唔識反應

我爆底地波傳中會俾對面中堅auto截
唔知d人點傳

叫做好過好多人咁囉
起馬入到sb隊

guardian 救救試下

明顯缺點係鈍 其他還可以啦

打cdm算好夠用啦
又唔使錢
食張shadow跑快啲好過

應該好過futmas ssk

食Engine好D

打多五場SB到我抽
抱住抽肥料嘅心態

唔好用佢扭波，搶到波即交
進攻等佢自己後上
貨車係頓啲架啦

得六字尾agility
食sniper都救唔返啦

Sam gor acuna食咩chem

我祝你中inzaghi
咁就可以早日棄game, 脫離呢個苦海

想換林伯黃金時刻

Kovacic 用落真係幾正 可以多一個進攻發動點

換啦，可以入隊

如果真係月肥我想中中場多啲
可以連到多啲chem

以我黎講抽呢啲pack一定中垃圾

點解Bale成日都咁貴

用 bale 打左百幾場前鋒，唔知點解係特別爽

想比 bateson 開icon pack，開廢野有錢收

bale個模組如果出靚stat係正既
最唔明之前佢rttf 憑咩貴過1m
就算升哂stat 都唔夠勁 , 要爆stat先勁

要成500k
明明最多150k料

㘎咁之前估皇馬至少4強架嘛點知而家咁

呢d人要用得熟
企位要企得靚
腳唔好輕易落 一落錯腳就失哂位
其他方面佢係掂 傳波 射波 身型 WR
佢咁鈍都仲有呢個價 證明左D野

RTTF 終極騙案
比你贏到冠軍都TOTS
EA正撚樣黎

其實咁樣玩幾好又刺激

dr個分

OTW headliner 同 RTTF 會隨機出TOTW 之後upgrade. Ben Yedder 果D 又可以升了，沒有騙案

幾多喺街至睇唔到不過今個星期好似打左3萬幾應該ok嘅

已換
打左兩場dr
少鈍但硬，交波特別係長傳好準好可靠
Intercept 都幾好

二隊有愛之選

rttf 會up咩？

長期正選靠得住？

我有張loan prime 謝老四都係頓到仆街

OVERALL今集算係咁

唔課金都可以砌到唔少 可以用既UN吹人

ICON SWAP RIO
ICON SWAP 馬隊
ICON SWAP 森保達

刷既JAMES

Sorr 自膠，睇錯左Rttf. 禁唯冇將D rttf 賣左轉去headliner

Rttf會升架wor

d4過左三萬

黑警巴今晚刷唔刷best同kean

琴日為左icon swap降到去D6
依家要3點前上返D4
好有難度

屌玩撚完棄得

上集唔課都可以玩齊晒古韋油雞
Icon又唔會outpack
今集啲bb mid價企得硬到

90肥料

sad到

你食咩chem

Basic 估唔到射得傳得守得

呢隻真係唔錯 如果我係車迷會奴

我都用緊，不過梗係好似爭d野咁
唔識講

整張基沙文黎用啦 ea
張otw 得90 唔係好夠力了

我隔離拍Kante

不過佢80mins差唔多就斷氣

Rg varane好定rttf carlos好？

之前用70分鐘佢就無氣
而家轉左陣就好d
89 Stamina d氣都咁屎

咪係，咁都叫算係咁
尋日開返19睇砌晒古韋油雞blanc馬隊仲有7m coin
又要屌ea老母取消icon sbc

難d 起碼呢一個月都唔會有

樂觀D
起碼唔係恩沙基

bb mid 唔應該OUT PACK啦

Rap

真心睇國旗我個腦有一下閃baggio 個樣出黎

銅卡大法好似真係有料到
抽咗成個星期垃圾 board都唔見隻
放咗堆廢銅+concept icon做主隊
quit ut再入返 即刻中navas

法國st 91

睇完你地抽決定做逃兵等馬隊/杜sir

識用硬鈍cdm okay
拍隻靈活中場平衡返

無愛可以換pack

就係抽完pack都可以揀maldini

拎D勇氣出黎去抽pack 啦

有冇人有呢個問題
有時一入波個下就彈game blue screen

唔想奴22張，DR難打過WL

我中場歐聯KDB拍future star泰利文斯

查斯古特朋友你好

想知上集唔課點樣玩齊古 油雞果D?

唔計PACK LUCK運wor

Icon sbc

我上集砌隻布達堅奴都差唔多成球....

我有課total 身家都around 5m左右...
想知0課點樣有肥料砌 果堆神級icon既sbc

有料到 我中okocha

你上年幾時棄驚
Fut Birthday 開始已經無限送肥
神獸隊真係人人都有

點睇今年都應該好啲
奴啲野都叫有用

咁你要講神獸既我無野講既

恭喜
我sub放晒moment 古韋油朗告
希望中到

我好似3月幾棄...

預祝你一齊中🇳🇬

即係上年同樣時間
不過我相信今年都會比我地撚神獸既
但可能要奴返黎

Shadow

有冇用過高華錫

上集到Tots有古韋油係基本
我唔係中間賣過coins同砌得太多其他濕鳩野砌埋真朗都得

冇，換咗akanji

Akanji都好勁啊

上轉下大唔大分別

唔太大
不過葡韋係勁過zakaria

祭咗比保定

Anyone換咗毛盟gattusso?有冇食評呀？都想要隻純防中搭鬼奴 原本用緊rg kante 主打4231

不過唔講大後期時間果D棄GAME時間
講返開GAME -> 1 /2 月時間
其實非重課/0課
會易玩左
好多特別卡既能力唔會比TOTY 差太遠
奴出黎果D
某D特別卡 例如HALLOWEEN
都有一定可用程度

問多次Mid Rij打唔打到純防中

又要諗硬吹定吹好

Cash is king

上集唯一好處係唔洗刷d on9 iconswap 都有勁icon玩

其實都無錯, 我砌左保定佢都係倉擺緊無得出, 因為保定實在太勁

如果過兩日有promo嘅話抽下包都好喎

硬吹準備好了

上集呢個時間打WL 好似都係鐵膽moment Blanc 拖古偉油

上集尾moment blanc直程唔入流
全部moment 馬隊+poty vvd

上年end game個陣真係好過今年好多

冇咁早，去到tots見係咁

有啦
TOTS 前就個個都整返張poty VVD
TOTS 後就moment Maldini

明明係出咗tots之後先有poty vvd

最尾poty vvd個sbc幾抵做

Poty出左一次先 果時Futbin價1m 個個都話唔值
季尾就完先出多次poty 講緊果時已經8月

add-on 時間差成兩個禮拜

係 張Vvd有肥既話補500k內都好值
又有pack抽下

個陣我仲擔心做左POTY VVD
之後英超SBC 又中佢點算
最後發覺擔心係多餘

因為你中左麥迪臣定doherty 定雙巴西Gk

3隻ederson

今年SBC出既pack同上年完全無得比

有icon sbc拎去做肥都好
今年冇嘅話中呢啲真係嘔血

做世三sane

準備做馬甸尼個頭鎚任
點先可以易d入頭鎚?

打fdly/SB揀
beginner難度空哂頂一場實入到一球

打feature squad beginner
用高屌球

今期賣大包有兩隻moment 送 20場用

Bb森保達打唔打到中堅

同ramos換位la

高吊球即係L1三角?

邊兩隻?

Best Keane

辣殺pack仲要夠膽死untrade

4點了 冇紅卡post

4分鐘都無

抽中連美斯

Lin都冇張

連美斯都無張，diu

睇佢walkout應該好正

Dllm ea

今個禮拜唔報WL了

EA 係咪咁玩9我

d4 rank1 wl14win board都冇個

直頭game都棄得

咁撚慘 qs囉

首次銅卡大法紅Walker 多謝巴打提示

揀中間

拎94做肥law

唉 又係肥

間接晒紅卡,可恥

銅卡開icon pack
Okocha等緊你

我剩係得個兩隻見得人

Icon swap 我有心水喇

冇人想見你嗰兩隻

屌我中隻87 Llicic咋..
如無意外係最後一次換紅卡換紅卡

乜事 入唔到apps 同web apps

第3次換86+ 出91利雲
之前兩次都3隻86

屌你老母who?

中連美斯同輸米高，夠人做英超icon swap

又入唔到game 垃圾ea

唔揀中間成世冇walkout

Fifa app係咪死左？

我真係揀左中間

奴個Sb 都斷線，有冇咁撚廢呀ea

舒米高同阿妓個隻
連美斯都唔比隻我

隻moment best可以用黎打WL 用廿場

棄驚打算套現隊真曼賣coins 之後用呢隊全硬吹得閒打兩鋪

佢左右都已經有 寫住already owned

呢隊夠哂上e

真獌用謝四同vvd🙄🙄

硬吹vvd taa

咁冇法 不如揀high rate做肥啦

又花式曬命

真曼用86跣腳謝拉特先得
再搭隻hehe就岩晒

咪係

咁都唔滿意?

隊平民真曼早排有閒錢先砌嚟玩 真曼用緊麥龜

真曼應該QS曬啲利

係喎屌
咁揀kdb做sbc呀嘛

Already own兩張咁高rate紅卡
抵啦

我用曼 麥龜拍rio

我都係不過係mid rio

Thx Sam gor
諗緊整唔整保定同辛度

推多次

最貴個隻都唔滿意？

咪推文啦屌

係咩意思？
咁都唔滿意？

保定可以整
辛度就唔洗啦你有mendy

想打，打左

想點呀屌你老母

係咪死咗ser?用電腦同電話都登入唔到

呢張卡其實幾雞肋唔屌你喇

冇嘢好up
買埋隻93包皮

已經成個鐘

up dembele la

刷緊最後一埸巴西80mins先斷

Who

Sb冇所謂啦

到bid肥料時間先黎斷

我好撚想要睇我名就知咩料

好貴
覺得唔係幾值，普金都好夠用
還掂都係6x 70 mins換走佢

死垃圾ser

Sam gor有冇ram推薦？乜聯賽都得 有兩隻icon包

Bid咩

Balance 67...唔係都可以入陣玩下... 本身有隻普金rw bale, 都棄用左

開台打飛機我都睇

最好都係dem我覺得
有錢就買rttf啦

哥馬是咪唔夠力

係日本唔係應該搵人打飛機咩

佢唔夠快
Cam最fit

屌你老母臭閪
做任對住個衝半場慶祝full replay嘅冚家剷
佢入撚完由和變贏
我波都未開嗰下同我斷線
所有EA高層同工程部員工 必須全家中肺炎死
屌你老母 咁撚大間公司一個禮拜死幾次ser
成班撚屌下世做中國人啦

一齊斷, 佢都計輸啦, 唔洗咁燥

EA閪ser斷既話
佢都話無o左個win
所以唔使咁嬲

琴晚做任對住個仆街JoeHangChi (隊波叫 HKFREE)
球球衝鏡full replay, 依D真係正撚樣, 影衰HK
拎住成堆球王卡入我隊廢波覺得好撚威?

但我之前嗰場對個正常人
我贏緊1:0 又係斷線但當我win 我都覺得唔係幾好意思

出promote開台抽pack有冇人睇

q仔咁，互外直播

如果有人睇 dr拎核彈pack 唔拎錢

我做swap見親唔係做任隊就即kill app
就係唔想送場畀呢啲周街都係嘅仆街

實睇架啵

個server攪咩

差唔多價所以問多轉
邊個好啲 salvio 個位可以換小花

斷線同死ser唔同

不過唔係做任隊 通常都易打d
因為佢地係呢個divsion就真係呢個divsion
反而解任隊好多都係降d解

除非佢係解晒任想打返上去 就另計

但幾時有Promo

我覺得Ssk + kante太過防守 做唔到波上去

本身用緊sif華拉尼 諗緊好唔好賣左佢整fb保定好

有

Yip229
屌你老母全家生肺炎
先入一球即刻用bug quit，當我輸

有無人入唔到?

我都係咁

想入肥都無機會

我都係

14w 算係咁起碼唔係8字頭

嘩咁正點揀呀屌

Pack都無開 全部垃圾

入到未呀

點解而家下下斷線就咀咒人全家先...
其實係唔係我見識少 咁多人識屈bug既咩

未

Loop左我成2粒鐘 仲未入到去 屌佢老母

似係我地isp有問題，tg wtsapp都上唔到頭先

係咪pccw?

我係

我都係

依家入到未 我熄左機

入到 但search 一次market斷一次

我都係 頭先psn 都連唔到

長和系(csl, 1010, 3, hkt, pccw, nevigator)全部唔得

岩岩係連tg whatsapp都有問題
見到出面都有post講

Road to 14W 你用銅卡 + 前場無5sm人我就睇

出唔到海

best 同 keane 個任可唔可同人friendly 入1球就走場互刷?
有無人試過

Forever Indonesia fk u pccw

如果我想要一隻純入波型前鋒
係咪查斯古特好啲?
身價足足差25萬。。。
不過慳返2張swap...

目標14/14囉

有冇睇過勞特立d finishing 作為moment 前鋒本身得咁低你會唔會想買

不斷熄game再開就刷到。
但好煩

不如開台約戰連登各路高手

仲有睇頭

有，但佢多功能啲，全面啲
所以本身打算換佢
不過呢幾日諗諗下都係純入波前鋒岩我啲
所以諗住轉查斯古特

第一個係你啦

蝶巴 幾時打番場?

都未add你

大家唔介意同我打4格我冇問題

想問SBC食左既料有冇得restore手快快禁錯食左moment schar

想問幾多ms 為之理想？
我5格4-6ms 都覺得好Lag

無 rip la

sell ps4 coins 350萬
$1300成個ac比你

得13萬點upgrade 好

儲錢先

依家係咪好多卡取代到moment sane 架喇?

Yes
今朝同呢到巴打刷左

Rw dembele. Pique -> militao
Marcelo -> mendy
之後儲錢all in Messi

如果夾到陣應該overmars仲好

妙妙巴做咩
仲會唔會放coins

想問係出左咩新野

Pique換puyol 好唔好？

Add me sin
呢排狀態極差 唔似上得返G1

陰公無時間玩到 dr無得揀獎勵

有愛可以玩
勁就唔會好勁

終於開包了祝我好運

黑警巴今晚刷唔刷kean + best

Rttf martial都好貴

馬斯亞真係唔知貴在邊

拎錢啦
拎包既return=1/10拎錢

68萬，點upgrade好

玩9你？

All untrade?

Live chat ea試下

Loan icon

出樣？

真

好呀 出左新野都唔知 陰公

我都係今朝先知

出聲

都係抽番之前留個啲pack

除左謝隊同綠木，全部硬吹

我每期DR都拎包。。。
其實真係好唔抵
次次開垃圾
直接拎28000仲好

我想講我連揀都無得揀 好似得銀

點live chat?

巴打D幾

點解我58000 係咪唔同D個獎唔同
咁啲Pack有冇唔一樣

EA customer service

咁梗係唔同啦，我D10咋
如果D1咁辛苦都係28000
咁。。。。

肥料

知唔知幾時有新promotion

留左20包 幾時出好d既新卡呀ea

英格蘭 cm最衰嗰隻

Bye

想知買coins流程係點

包皮打前定打邊好

之前d6 得42000 今次自降d10 有五萬幾

有得同sam哥打 邊有人會介意4格

I know that feel

求集氣中inzaghi, 差緊一個理由逼自己del club

點解會咁

以為咁就呃到EA咩

我認真唔想再玩，已經打到情緒有問題
無奈冇事冇幹唔會捨得del club, 真係差咁一個理由

集氣

而家用紐卡素朋友隊雖然好多時比人大炒但總算叫有愛，可以玩到end game

GK GK GK

我都砌緊隊真巴
嚟緊應該唔換馬隊 換佩老大

直接連登講 呢到有員工

換petit啦 佩用唔落 真係唔好用
我都換petit

開左柏金pack 冇比提揀

我都o 撚左咀

叫左你地唔好抽
9個token呢次十抽九伏

英國就快lockdown...真係唔奴icon swap都唔得了...

有冇乜右RW推介 想用左腳仔 衣家用緊james

其實點解唔抽 根本個list都冇乜邊隻吸引其實呢個pack攞出嚟俾人砌sbc應該都要600k左右

Poly仔

岩岩先奴完icon swap 再泥會死

無野想換就抽
但城市巴要砌巴隊應該換好過抽
Maradona都唔差

你奴左第一隻未

未 rttf mahrez掂唔掂

第一隻poly仔好易奴 又唔使贏 你而家pm人一定肯

第1隻應該唔難啵，輸都計
你自隊2球，好多人都好好會俾你解任

搏下嘛 今集第一個icon pack
差一步就大獎 算係咁啦

Cls公司

中咗咩

邊

利申抽左4次

仆街我即刻唔敢submit

你係咪升到rank 1
佢派彩個陣仲係計你D6 rank 1
你下星期派彩就係D10既獎

入唔到隊

拿拿林上番去先

同路

佢計完個刻既division 今個禮拜點都係廢pack/2-3萬

3隻86
好波

龍門換lloris 右閘用semedo rw就用dembele

換個高d 敏捷既前鋒
應該夠14win 架啦

Let's go

同問

Who ah dllm

屌你老母牙

用女人達會好過bartra?
次次用女人達好似唔識交波咁
定有其他推介

真係who先會中好野
成日上黎果d應該比ea擇哂名

星期五應該有新野掛

屌解 搵人搵成晚都係得一格

RIP

我 砌咗都係唔submit了

免疫晒

DLLM P牌海豹仔
走啦

屌 連撚左去澳洲ser

hahah..你期待既3蚊..........
收到COINS未?

世界級SB
入完一粒行去人地禁區哩個位
fake shot一下就可以企全場

（雖然應該好多巴打都刷晒了）

如果聽日出promotions 就開台抽

重現hagi警世

如果反應熱烈可能課金加碼做下效果

三月了 終於俾我中到隻過五十萬

我都hea玩中 無時間玩
諗住等下先買/唔買
等緊你減價

呢度啲人兩閘啱啱過半場嗰個位fake shot

(Show Blocked User - 307134 )

一埸都未奴
多謝分享

屌你件意大利衫難睇到仆街，入到場同件白衫無乜分別

Lm等睇無限連美斯

反而有張86

女人達唔掂啦 廢到離曬譜
用住Bartra先 一定好過女人達

右翼要換普金單比利 好用

Hagi moment都想試 其他版本不了

西甲平價神鋒morales

嗰個位唔知點解佢會無啦啦發神經搶我波
但禁區fake shot一下我試咗3場世界級都暫時冇俾人搶過

我都儲左over 30 包 4包100k
可能開個live抽抽

Thx

試下先

想問下我有隻卡叫咩南美協會盃開賽（金金地嘅卡面）
係唔係都可以？
定係要全部黑色卡面嗰款

可以

koke 換morales 啦 bartra 防中料黎

想睇課金

28days later 有無買定架撐守門口

終於出現

P牌仔，who?

包皮panic sell未

我都留咗十幾廿個包等promo

Who
Btw對過一次 都係風水野嚟

個個EA員工都開工了

呢度無人玩xbox

乜水呀？Let's乜春go

磨擦力

你點知佢玩xbox

右下

A

不過都可以係pc

咁要睇ea表現

課coins抽仲好

prime icon抽到89 barnes, W定L?

下年唔撚再玩呢隻西game
Dllm ea

又死ser?

大L

Win

屌你老母 開始真係信啲who係ea員工或者打手

好過呢度7成巴打

有冇人係咁斷線
我用hkbn

巴打post個陣黎睇吓得唔得
我都想砌紐 但發覺唔夠腳砌
ICON又少

好過恩沙基同韋利希望你咁諗會舒服d

係時候翻睇學下野

D勁人應該刷完9張 終於開始連勝

大w 前面拍inzaghi vieri litmanen一定大殺4方

下次唔好再同ea賭喇

壯如韋利 狡似恩沙基

me too

仆街ea諗住食飯果陣掛friendly都要斷

聽日應該奴完9張，希望中500k以上當贏

準備1001

998

1000推文冇仇報

日本等緊你